kkbox:迫不及待好想玩玩了！！！

唔通條傻仔去左做kkbox

會唔會係kkbox 入左精神科病院呀？

懶係貼地咁

Jm9

55